{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072808?place[place_type]=GID&place[gid]=1072808&place[latitude]=37.7119439101&place[longitude]=127.339923975&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 꼬미엔소"
    },
    "text": "[宿泊施設案内] - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - 未成年者の場合、入室が不可能であり、違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。 - 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は、入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 - ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットと一緒に入室が拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 - 次のご利用のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。 - 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 - ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 [付帯施設] - スパ/ジェットスパ:UNO-1、鳥栖-2客室で疲れを癒すことができるジェットスパをご利用いただけます。 - 個別バーベキュー:おいしいバーベキューパーティーが楽しめ、利用時間は22時までです。 - IPTV/WiFi:客室で迅速かつ便利なインターネットサービスをご利用いただけます。 - プレミアムペンションカラオケ:ペンション内にカラオケ機械が設置されています。 - カフェ:自然の中で音楽と一緒に楽しい時間を過ごせるカフェテリアがあります。 - 常備薬:ペンション内に一部の常備薬が備えられており、状況によって変動することがあります。 - 駐車可能:ペンション内に駐車できるスペースがあります。 - ペンションを楽しむ: - 散策路: ペンションの前には木々の間に続く遊歩道があります。 - 池&滝:ペンションの裏には美しい池と滝が位置しています。 - スカイ広場:空を見ながら心の余裕を感じられるスカイ広場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が不可能であり、違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットと一緒に入室が拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についてどのようなことがありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表の間違いが生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットスパ、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プレミアムペンションカラオケ、カフェ、常備薬、駐車可能、散策路、池&滝、スカイ広場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 782,
        "QA": 709
    }
}